[SAD] 香港在流血！

我們也該深思。。。